覺唔覺on9仔先會飲茶走

甜到仆街，奶味又唔夠香，口感又唔夠滑

好多on9仔其實係懶係特別先會叫茶走，真男人只會飲奶茶走甜，仲要係用黑白奶沖

sick ball

關你尻事咩 有人飲田走啦

我叫你走添呀

飲奶茶走甜就當自己真男人，你先最on9,寫出黎都唔怕比人笑

奶茶走杯

真男人飲奶茶走甜 =\= 飲奶茶走甜係真男人
基本邏輯都冇，寫出黎都唔怕比人笑

咁都搞分化
大家都是中國人咪幾好 飲咩有咩所謂

Diu...你算吧啦你，捉咩字室呀，其實＝\＝都唔係重點，你究竟明唔明

你仲係未明自己柒咗咩
阿媽係女人，女人唔係阿媽呀，傻仔

識波
通常係d細蚊仔扮撚哂野先叫

佢就係話寶男人根本唔飲奶茶走田啊 on99

真男人*

返屋企飲衍生開奶茶啦 on99

你點樣解讀到呢個意思出嚟
佢係話「飲奶茶走甜就當自己真男人」喎

我冇屌你，你做咩屌我